今日完全感受到啲自私家車有幾阻路

實在太多自私家車喇